如果我係狗仔狗女，我唔想做人了

如果我係狗仔狗女，我唔想做人了
不過好彩我唔係
日日番到學校比人指住黎屌係狗兒女 比人鬧食屎狗 比人話老豆老母屠殺市民

諗下都想死
聽日開學了 你地要撐住

最後一句 光復香港 時代革命

如果我係狗仔狗女，聽日返學有同學仔講黑警點算好呢，定全世界罷課得佢地自已上堂呢，咁又㩒唔㩒鐘仔好呀諗下都急不及待想睇下啦

狗仔開學第一日見到呀

Er er sir 個仔有狗護送番學

如果你地老豆老母做condom有無呢啲福利架

今朝番學天雨路滑有無仆親架

其實，樓主第一句....

如果我係狗仔狗女，我就唔想做人。

若果呢句說話，狗仔狗女返學時不停咁聽到，有機會會亂諗野架！
各位，千其唔好咁做呀！千其唔好呀！
重申！萬萬不可呀！！！！！

狗仔狗女們番左一星期學過成點啊

散仔啲狗仔狗女就慘啦 ， 冇人護送， 可能分分鐘自己跳完樓 啲狗都冇乜感受，日日掛住扑市民

慘慘